林鄭政府應該主動邀請人權組織，駐港領事去睇下721林卓廷暴動案，等係法庭篤穿黑衣人既謊言

等世界各國睇穿721既事實